死城蝕港人2億 陸叔：投資失敗

香港舖價超越國際，不少投資者將目標轉向內地，有「商場醫生」之稱的沈永年近年亦轉戰內地，為國內大財團擔當策劃人，大搞展銷會力銷港人北上買舖。但《蘋果》發現，他兩年前有份策劃、曾創下一日售出1.8億元（人民幣．下同）商舖記錄的「台山地王廣場」，現已十室九空儼如死城，約500名港人業主損失估計約2億元，連財經名人「陸叔」陳永陸和「曾Sir」曾志英等都損手。

唔係好信

借名人去釣魚，名人會蝕，我唔信

想學尹柏權d 屎橋

2013

抵死,

走去支那買舖

財經名人「陸叔」陳永陸和「曾Sir」曾志英

打手定損手？

2000年代中期，當時亞視播《曾Sir 28騷》，
有環節鼓吹投資珠三角大城市商場鋪、高級公寓等。
而曾Sir 嘅公關公司，亦與旅行社合作，舉辦投資遊覽團。
我都曾經跟團，參觀廣州、惠州、深圳等地商鋪遊覽。

成班傻鳩。

樂觀SIR

正解